美國或者五眼聯盟一縮 香港就仆街了

預左

其實佢地唔出地面部隊
香港人留低都係等仆街
繼續好嬲好嬲、繼續翻工翻工

縮唔縮都係咁話

唔通人哋唔幫，我哋就唔爭取民主？

美國開始左制裁就唔會停

好老實 唔好咁大期望
依家咁既走勢
睇嚟只有第三次世界大戰先會令香港重生

香港人受苦 or 全世界既人受苦 ...
畀你做上帝都唔識搞 ...

如果係現行宗教描述嗰度上帝使咩搞咁多野咩 無所不能要無人受苦都可以

如果我地受苦換到中共滅亡既
我覺得好值得

無你個 option ...

香港人受苦 狗共繼續虐待香港人
or
全世界既人受苦 (因世界大戰) 狗共滅亡

出空軍都ok架啦
如果空軍炸晒全港狗屋 狗宿 狗總
政總
班友唔驚？

多謝政府攬炒香港

瑞士有無機會凍結中共個7萬8千億？

上帝殺剩挪亞一家都試過啦。

本身都仆左街

其實真係要玩爛之後集體走

使乜咁麻煩？無人機飛刀將班恐怖份子頭目砍成肉醬就得啦

如果支那有忌3分，今日就唔會搞咁多野啦

又係啲垃圾垃撚圾三毛
拉

上帝:千萬不要對香港人抱有太高的同情，他們現在所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。
世界:感謝主

千祈唔好縮，乜嘢叫攬炒

人地縮咪學庫爾德族囉